如果依個疫情無辦法控制，咁點好

依家全世界幾十萬人中左，仲日日嚴重過之前
當年SARS 夏天無咁活躍自己完
依家見到d 熱嘅國家/地區 情況無好過
好有可能變左風土病
然後醫療資源唔夠就好似意大利咁死10%以上嘅感染者
咁世界會點
好悲哀

[更新版]到底大家撐唔撐港台